根本除咗美國，無人救到香港人

而家老習就係想用盡淋病同黑警黎推惡法
玩哂想玩既野之後會當佢地係condom
但到時香港已變成大灣區一部份
如果美國唔出盡力幫拖
基本上香港死幾多人都無用

但我都唔甘心認輸 已經冇退路

你放心，佢真係掃射歐澳洲點奶共都一定冇得撐，難聽啲講美國幫都係要等有大量死人先可以出力打，而家最多令班仆街流少少血冇得去美國

唔該唔好喺港島玩集中，一係開花一係九龍集，港島係物理上集唔到人，嗰陣有黨鐵先做到，而家係冇可能

屌你老母日日講要一二三百萬人咁你就咪撚攪港島啦，點撚樣過海呀我屌

乜野老習？
雜種咪雜種